黃大仙JJ入！！！

黃大仙好似有警察宿舍

大家千萬千萬唔好阻人扑野呀

我唔想冇覺好訓呀

推

宿舍樓下會唔會變新連濃牆

四面楚歌

有個阿婆食左催淚彈都係咁屌

阿婆都唔放過

大閘同警署後門都鎖咗
剩返停車場入口
好多垃圾休班警拎晒長遮同行山杖

大家唔好日日搞休班警呀

入面唔只得狗縮舍,應該重有海關,消防,入境同CSD

我地根本成班都係街坊

咁佢地更加要幫手啦

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

[圍魏救趙]各區要人！！

屌街坊都用tear gas

警民誓不兩立

1

光

復

香

港

時

代